13人涉管有兒童色情物品 警撿2萬張相片+7千套影片

警方網絡安全及科技罪案調查科，
拘捕13名男子涉嫌管有兒童色情物品。

警方網絡安全及科技罪案調查科(行動組)高級督察范俊業稱，警方採取代號「跨欄」行動，突擊搜查全港多個地點，拘捕共13名男子，他們年齡由20至46歲，撿獲2萬張涉及兒童色情的照片及7千多套影片，行動仍然繼續。不排除再有人被捕。不過相信他們為獨立人士，並沒有集團的操控。

范俊業續稱，疑犯從不同渠道取得該些照片和影片，包括上網購買、下載及透過分享軟件，然後存儲在電腦內。他提醒稱，管有兒童色情物品，最高可判入獄5年及罰款100萬元。警方會繼續與海外執法機構合作，打擊相關罪行。而2016年同類的案件有43宗。

范俊業

好型仔

其實警察係點樣查到自己電腦有禁相架呢？

會唔會咸網提供ip address

喂上面，兒童色情定義好似係不足16歲，
唔係18歲喎

Where is the site?

P2P 係咪check到？

專登放蛇

好慘，俾人砌生豬肉
小市民down av唔小心down錯都可能俾人拉